突發 屯門市中心開始多人了

有無人係屯市知道咩事？ 有好多警察又封鎖現場咁

絲打一唔一齊食飯

不了

咩料

朕一陣過去巡視下

還朕市中心冒險樂園
同魚蛋燒賣小食店!!!!

我都想知 頭先聽啲行人講 好似搶錢

我剛離開。乜事？